我係個垃圾

唔緊要幫你頂酒

鹿友

如果你好差，咁我係咪要跳樓

你廢係邊?

諗下愛你嘅人你嘅父母，朋友，情人，佢哋愛你證明U are not

你仔細啲諗下，有時候鬧你可能係問識表達對你嘅愛

Then prove them wrong
做鐘意嘅野同唔鐘意嘅嘢都有機會失敗
咁都係做鐘意嘅嘢啦
只要你仲有自我，終有一日有人會愛你

仲有我哋
連廁紙都有被人需要嘅一刻
We need you brother

Year1